[月經] 求舊番推介

呢排得閒想補舊番，有無咩推介

百變小櫻Magic咭

Ab

舊個套有睇過下

Ab 睇咗 thx

Clannad
Cowboy Bebop
星方武俠
地球防衛企業
Rahxephon
機動戰艦Nadesico

megalo box
混沌武士

怪化貓 aria

呢度好多未睇過 睇下o岩唔o岩先

呢d 睇咗

BOKU
LOVE STAGE
A/Z
鐵血的孤兒
魔法戰爭

重睇頭文字D